[起底] 一個都不能少

廣東省委書記 李希
生日: 1956-10-16
身分證號: 620102195610163031

深圳市委書記 王偉中
生日: 1962-03-13
身分證號: 110108196203135458

深圳市委副書記、市長 陳如桂
生日: 1962-09-08
手機號: 13826135091 13925195091
身分證號: 440104196209080751
地址1: 廣東省廣州市越秀區府前路1號3號樓506室
地址2: 越秀區府前路1號3號樓513房

深圳市副市長、公安局局長 劉國周
生日：1971-12-28
手機號: 13910005855
身分證號: 132227197112284612

深圳市公安局黨委副書記、常務副局長 周兆翔
生日: 1967-11-23
手機號: 13510385539 13802703117
車牌: 粵BP3508
身分證號: 110102196711232432
地址: 深圳市福田區梅林一村6區36棟904

周兆翔老婆: 周海麗
生日: 1979-09-04
手機號: 13827465430
郵箱: 7909045520@qq.com
身分證號: 422101197909045520

深圳市公安局鹽田分局局長 方洪聲 （深圳市公安局副局長兼）
生日: 1969-11-22
手機號: 13501505566
身分證號: 110102196911222319
郵箱: fhsh@21cn.com
地址: 黃華路95號

鹽田看守所所長 丁團員
生日: 1973-05-09
手機號: 13510363606 13802213722
身分證號: 440301197305095319
地址1: 廣東省深圳市深圳市鹽田區金融路2號東埔海景花園8棟13E
地址2: 深圳市福田區上梅林公安街2棟704室
——————

From

孤兒展覽館 NMSLmuseum
蛆塊鏈 MaggotChain

仲有呢班

Q

...唔好用自己黎公開

推

摩牙

靚靚仔仔

主席

痴線佬推爆你

食咗叉包未

Push

屌

感謝佢地對祖國既付出
要大大力表揚佢地

冇.....打風，唔知邊度有得買

小稱巴

推左先睇

push

71 lo ，食住先

早晨

牙曦

推左先睇
利申：wfh中

頂住

TUI

哈佬

推推

食咗薯片

小驅巴

估吓基基今日開幾多個post

肥死你

仲大唔大風

唉

千祈千祈千祈唔好亂咁用呢啲個人資料

今次真係手足

柔柔有冇得抖今日

大

食飽至有力減

牙朗

我估3個
因為第4個post上唔到熱門

由由

然後肥到成個波咁

千祈唔好亂用個人資料呀

基gay

好尷尬 凌晨計起今日第三個

包包

為人民服務 值得公開表揚

8號都有堂

仲有無得捐器官

呢啲係個人資料嚟，唔好亂send出去

拉

肥到成個叉燒包咁

唉
唔知佢
推啦

求求早

食花生

反人類賤種

你喺人睇緊live嗰陣開新post，有少少難分心

沸青啊

Pushpush

睇埋佢地海外資產 可能仲精彩

對唔字禾都係

參軍同自願捐贈器官

唔緊 死就死

P
Push

咩嚟

今次鄒家成表現穩定咗好多，無咩大問題，都幾清晰講到佢啲point
反而覺得謝偉俊講嘅嘢好虛，成日攞外加嘅冤案去帶人遊花園，答唔到啲咩
但好似雙方都無咩交流咁

叉

Fact.

早呀CC

幫佢報當兵

有身分證 可以做到啲咩

咁撚勁.
有冇埋身份證. 護照號碼呀?

耳仔

正義代表

Pish

今日有咩do

保護樓主

冇......

又冇得去美國了

禾uncle影到風眼

想睇

插得

問下佢意見先

訓陣先

推上國際

why not

嚟喇

RAP

李小龍

go

佢唔想傳出去

快過保特

仆街支那狗

失望

真

一個都不能少

叫牙飯嚟

?

9秒9

再快啲

早洩

下次啦

唔好推

PUSH

快槍手

vpn, 用公眾wifi, 用太空卡, 熄location, 用美版iPhone send

what呢個真係唔識

689起底post前過呢個
推

學到野

on撚99謝偉俊

推呀

你有無瞓過?牙狼

又遲 去左煮飯

可以點

牙飯

d資料好正

People

識左係咁用好番未

蛆塊鏈

唔好推呀

撈唔撈屎架

有

謝偉俊上節目個表現差就算啦
個節目完咗仲再講呢啲嘢
奶共就叻，你都係收埋自己算啦

咁做咩?

台上唔夠人講就恐嚇？不如唔好黎啦

包

用到停唔到
好翻啦 之前唔夠訓

撈左

國際特赦組織憂被捕者面臨酷刑 籲市民一人一信寄鹽田看守所聲援

樓主自己小心

咁就姣啦 剪髵斷唔俾用

基巴好勤力

好想試食

牙

heaglo

貢早

推啊推

煮家好男人
樓主請娶

煮家男JENG

頭痛 今晚要早瞓

唔比你剪

很簡單 飯+屎
今晚試下煮

到你

勁

做雞都唔掂

聽日翻早 早D食早D沖涼早D瞓

係咁叫佢認罪

嫁都得

我要屌呢個世界

加分加分

有無諗過，起完底， 公安嬲爆， 會發泄係手足身上

瞓能醫百病

我聽日放假
飯....保護樓主 #153

會唔會太勁？

好撚煩 氣炸師

小嘆

煮咩餸

做功課喇你

早睡早起先duck架麻

你都唔例外 屌埋你
Fuck youuu mannnnn

花花

食飯前推一推

Yoyo check it out

cc

樓豬小心

間接推post 你老細知道左1仙都無得你收

係

屎

好陰呢?

形象

一早block左 屌佢老母
除左恐嚇呢班撚樣仲識咩

豬豬
佢衰係個AC度

太多了

同我就唔洗形象

是必須的

炒烏冬加D菜粟米

佢毛毛嚟?

知我者

癡撚線

聞到好香

Miss me？

瞓極都唔夠

萬一家成b有乜事，記住揾呢條仆街

係，呢啲叫唔叫恐嚇

白汁肉碎魚柳螺絲粉 + 氣炸隔夜燒肉

thx for sharing
垃圾都不如

#502
垃圾o黎 未block快block

我明
瞓得幾多得幾多

有屎味

高手

撈埋佢姐屌

Pishhhhh

委仔

Miss me?

有白汁wor

電話打到變空號

畫龍點睛

你係咪呢刻先見到

聽日元氣滿滿

係啊 除左副黑超

JENG FIT曬

咩薯呀？

好食

消息：管弦樂手確診 林鄭曾出席音樂會 逾百樂手須隔離

勃起

你hea me

冇呀

起底有撚用???

chisin
咁到揾到

藥到病除

乜都睇唔到

俾我

Save 12

集氣 無事

愛國

可以大力咁

燈燈燈燈

google translate:

中文版:

ops……
當各地元首&高官都有確診過武漢肺炎
林鄭都係小心啲好

俾我證明你無hea我

發夢個陣

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

比個size6嚟

Ok u miss me

差丁屎咁多

Wow u miss me

一定要推上國際

又係屎

簽咗好耐，但究竟要幾多人，隔咗咁耐仲未夠人咁嘅

ok即刻去byebye

50000

推一推先

shit life

委仔去發春夢啦～

聽歌呀

Oh SHIT

由9月22號去到10月6號都未夠兩萬人簽
但係之後嗰幾日個人數就突然爆衝上去過四萬
前面嗰兩星期啲人係咪一直做緊熱身運動，一過10月6號就衝刺

ing

就快嫁啦

搵搵先未必有

果然deadline fighter

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

因為有人推post

啲人又係deadline fighter

oh 嘆

要50000人,而家就到終點

好正啊

其實我想再多啲 唔知會唔會有人分身

唔關#SAVE12事
但rt 左呢條 thread佢

頂唔洗揾啦

Sheeeeeeeeet

仲有各國好友

洗唔洗改名？

:一個阿西

知足常樂

唔係話分身唔好咩

Deadline前都繼續些牙

Sanction

改咩?

係呀 但唔知有冇人會

ok

偉仔

why

丨乛一一丨丨一丨乛一二人

西

介？

屌
祝大家聽日瞓醒好似呢隻size6連豬咁

日文可？

暗號nani

push push

有聽開

瞓醒咁樣好似唔太好

婦科?

精神爽利

此風不可長

全科

Please

健身巴

地下個啲係你

唔好啊 唔好推啊

一定要戴耳機

比你見到下我條底

W

屎忽好圓潤

屌你老母千祈唔好推
保護祖國的公安局人員

Reported

大囉柚健身巴

Push.

乜撚野唻架 ? 我唔識字架喎

又黎

Heheheh nmsl

Wt

xm

佢個TG 係唔係比狗入侵左?

Ok wor2首我都啱聽
好舒服
不過鍾意琴日首廣東話歌多啲

推推推

點解

見字飲水
見字坐直

貓

共產黨的官都是好官，公佈他們的名字，遺臭萬年吧

身為愛港人士，我喺度呼籲大家唔好推post

係幾好笑

肚入風?

珍珠奶茶不能少

熱的好喝

冬天試吓

咁抵

會平啲嘅咩

咁抵你唔舒服-.-

sor 鳩...手殘負皮左

(´･_･`) ok 7ed

推返十次就原諒

(；´Д`A

唔理佢 理我

咁又無 我知我角色係做乜 煩緊其他

煩2下 好了

樓主食

慘慘

🚬

今日唞吓

煲老藕煲懵左？

跟得你多

洗唔洗咁客氣

無咩既

真心

成班垃圾

係咪有得報名參軍

我會信

教我

渣ga

怕你唔信

show me

爭1000
仲有冇人未簽呀

追踨咗你

各位巴基之星 進入直路啦

支那曱甴

去爆石啦

呢首Ok la 我地鍾意嘅有啲唔同
要唔要funk 定今日想要啲舒服啲

我都諗緊呢個問題

我都有

聽人玩樂器最高享受

我都飲過 正

沖啲嘢飲會舒服啲

基基

我鍾意播喇叭

好的

追蹤我無用
我唔開po

餵肥身邊的人

鍾意熱多過凍

沖乜

冇lab

呢個天氣飲好舒服

牙亂

會辣親嘴

收到

送去國務院，及各國issue visa 部門，禁止這些人及其家屬入境，以免危害他國國家安全⋯⋯

相對自己就冇咁肥

咁今日瞓左成日?

腥咁渣ga

玫瑰紅糖

慢慢飲架麻

正

等連登mma拳手去

溫書同聽歌呀
今日出片

咩薯？

趕時間咪好大鑊

work架咩

我凍水沖熱水

木

香口

你真係變左

未飲過

清好多聽點野

片?

諗起紅薯粉

識啲嘢喎 你追po

試吓咪知

我都未，不過一定好正

我有youtube channel

嘴

趕時間僕凍野

聽日lunch食先

開心？

追呢po？

一杯黑糖鮮奶當一餐真係好辛苦

沖未

沖比我

係呀終於明點解晨曦驚人追po

趕到咁

唔了

有女先

link

無所謂

唔想有下次

冇追 咁多點追

成日無見你
去左邊

點夠你玩

無試過

下咩事 我完全唔知

瞓咗成日..瞓極都想瞓

甜到

咁狗？

介紹學生妹比我

捕長

渣到

勁羨慕

Hi Hi Hi 👋☺️😊👋☺️😊

好多人追po ho gang gang

冬天飲熱正

好彩毒撚我無人識

都好既補眠

介紹個校工俾你 大姐姐系

打下鼓先

係我後尾都飲熱 覺得好正

微雨加少少風 好好瞓

你鍾意姐姐？

Gang

識野

係會餓到傻

點樣？

好彩我唔出po

一開返已經勁多 然後就會放棄

你 你話aimer戴眼鏡 變姐姐系好正

我無講過姐姐系好正

黑糖薑

繼續吹

吓

咪追

咁算啦

補完仲眼瞓咁

？

珍珠會點

佢喜但傲嬌唔認

mon鳩住你

我淨係話佢戴眼鏡好正

牙花

姐姐正

無分別

發現其他人都會追po

乜呀

正常

你搞樓主好喇 唔好搞我

介紹學校校工俾你？

哦認錯人 明曬

我就唔會啦

老既唔要

如果唔使沖涼食飯 應該可以瞓到第二朝

唔信咪算

諗起遲咗入嚟嘅畫面

唔沖啦

真理

無啦 咁多

點撚樣

大姐姐啊～

bell~~~~~

追我

眼鏡qq

？？？

睇你幽默 唔好諗多

的

撐

好9

硬係覺得會溶

小妹我唔傲的

你躝喇

你有10秒

想學我啲橋？

咁信少少

隔一兩個鐘都10幾頁

會臭

唔接

你頭先咁樣喎

點追的？

無你會灰

唔會你本身都要煲熟珍珠

最正係唔會飲到尾冇晒味

咁唔好信

花係唔會臭既

臭嘅

好笑

想知？

肥是福氣

唔會啦

點form入會

你唔知10秒點解?

咁唔記得了

哦。。。(´･_･`)

壞咗嘅豆腐花

真喎

想填？

收徒嘛

講嚟聽下

明明你鍾意

咁fit呢

善良

吸引

樓主我師父

form呢

係女就得

唔好

會

真係唔知會係咩味

交左會費先 tg我

無樓主我會

成個對話都真係好笑

平庸

介女？

酸

福分

我勁真心

介紹我俾你

睇嚟你唔明

期間限定可以？

咪取笑

臭豆腐，仲要液化果種

唔想基

樓主又去左邊

No joyce thx

樓主

yeah

應該酸酸宿宿

點解會有咁多

幾錢

又扮唔洗害羞喎

日日做望夫石

咪

齊齊整整

話俾人知唔好推

想識我？

可愛呀你

食多D

你啊圖呢

咁我

所以要佢係度一齊鳩噏先開心

不了

一齊搵原因

你靚女

會俾平時淋啲

要俾會費先 tg我

食好多肥唔到

想佢叫我死開

講起又想瞓

你唔係想要年下咩？

勁7 唔想講

好

花花係唔會架

剪咗應該ok

建議咪扮cda thx

最多追一頁

咁苦清應該好靚仔建議唔好剪去牛女

騙徒手法層出不窮

K

為左你 今日做一日

凍嘅飲到尾變水

我驚基佬

Gohu1909 Tg me

今日係女

酸？？

好多新入嚟嗰啲反而追10幾頁

諗起都想嘔

仲講緊

攰過閪

齋食珍珠

達標鼓勵大家繼續些牙

想剪完cow曦哥

你戴眼鏡遮面先再講

唔會架唔會架

好嘢

一定要少冰

未試過有女牛我

其實澱粉的分子同分子（其實係條鏈）在水中受熱會糊化，時間足夠真係會溶，不過好腍

最低門檻 唔巧停

Chem c好型

我做第一個

果然deadline fighter

真既

我柒既

屌 沖返個香涼先

我都知...

繼續 直至deadline

咁你都牛

year 1 讀左一次food chem咋

好型

好毒

支持

毒c qq

扮文科的表情

文理雙全

真係唔好再推

我更毒

文理雙失

Me

如果連仔有出拍膊頭的表情就好了

你整

唔識IT

推2

我諗緊呢樣野

勁癲

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

臭豆腐

你哋最近撞唔啱

屌即刻check 開心

守護樓主力量

屎屎係喎 好翻啲未！今日都早啲瞓！

GFS單野答唔到林鄭就發爛渣唔俾再問

很精神 一直等樓主

破過咩案咁巴閉？精通含核北話？

好撚勁
推

唔好咁啦

呢啲叫真愛

成功話你知

Tui

屎屎

超級無敵叉燒包！

🖐🏻

好好休息，好好開工

嘩 回敬689呀

單車巴
🖐🏻

好.....

@嘆巴

大家都記得嘆巴嬲 叫佢入開心吓

單車巴食飯未？

佢好似由第廿幾日開始推德國聯署
見佢推咗咁耐，都辛苦曬佢

終於

今晚食蝦蝦蝦

咁開心有蝦食

竟然變咗give me five

RT晒未？？簽晒聯署未？？ Share 埋俾frd 未？

難得打風 一家人食飯

再推

推爆

諗好如果聽日魚香茄子入嚟 我就食魚香茄子

其實可唔可以用啲號碼嚟幫佢哋參軍
精忠報國！

波仔

又啱

食飯未

包包食咗咩

好似幾日冇見佢想食漁香茄子炆米

食緊烏冬

聽日食唔食豆腐花

bell

係囉 佢入嚟就一齊魚香

唔食粟米豆腐花

同細佬一人一碗麵 + 一碟餐腸蛋

粟米涼粉好似好食過粟米豆腐花

推推推推推推
中國人就係原罪

炒烏冬？

係咪準備食宵夜唔夠飽

pish

改咗呢個名之後 先發現好多人都係用食物名

芝麻糊豆腐花

湯

好似好怪

聽日可能你要食好多野咁玩法

好怪咁

腸蛋

真 夜晚唔想見到

邊個怪啲

仲要咩類型都有

粟米涼粉

有冇人叫珍珠奶茶

殺！！！！！
殺盡共狗！！

你試未

基！

咁當我無講過

叫做珍珠奶茶

笑左

家姐煮 咩都好食

不了不了 本身唔食涼粉

樓豬小心國安拍門 🙏🏻🙏🏻

唔好share呀

最緊要唔洗佢煮同洗

粟米整沙律好似開心啲

說出個重點來

叫炸雞脾

我都覺得係

諗想中學既炸雞脾

波仔打風食咗咩

我都有個好好既家姐

好犀利，身分證號碼都有

long time ago

垫

起完之後可以點？

好好多

家姐好野

樓主上線未

飯飯

吓 Whyyyyyyyyyyy

兩個都怪

樓主勁

德國聯署助攻

咩事

無 我無

打風餐係咁上下

樓主玩命

自己煮呀

加油 樓主

如果樓主12點都唔上嚟 大家一齊諗下啲topic 幫輕下

Back up

Back

Ho ar 有乜idea

強勢回歸頂住先

識chem都夠

g chi

嗨蛋

好似無咩新消息

噢噢噢

推
玩電話有冇風險？

4年

你忙完？

訓左成日 頭都痛

VPN

#RopeOfHope 文宣巴幫手講咗

對對 最新好似都係未成年細路

我攤咗好耐 一陣先開始

瞓到好事

嗨

爽

哎 有冇藥食

其實都幾感動

今日過成點

屌牙朗一定好sad

武肺？

冇呀 咁你係咪聽日繼續

is

慘

帽事既
好多中完仲勁左

未知

retweet吧

土

出面有咩推緊

冇搵你？

都真

好快好返

食宵未

白花油是日電台
原定今日提堂既手足將改於明日提堂 包括15歲手足刑罰覆核 法庭旁聽繼續要人！

巧 一齊等

Bibibibi

唔好起底呀！好慘嫁

又想甜

粟

真心一問公開大陸佬有乜用佢哋當係光榮幫人提升政治成份

唔食 肥呀

栗

你咁瘦

唔介女了

曦哥好人

咪又係做雞

羨慕

睇下啲野先

真係雞

689個po見到有間學校名諗起你

up

求傳送門

好味

(笑)

唉算為自己

小嘆加密左啲歌-..-

聽日返工了

我屌 原來真係有依間尋晚先講完似學校名

真係有

橙橙

笑lo-3-

英仔

Im waiting for you ar

講緊波仔

靚女既有囝了

駁吾刀

When introduce girl to me ar

告白

唔想比人輪

咁我呢

cry返工人生
好彩有今日抖抖

自貼先

喂不如就你

咁晨曦都可以係球隊名嚟嘅

留TG OK?

匡智晨曦

咪又係勞氣

你好靚仔

唔想咁快賣

咁晨曦都可以係傻鳩黎既

tg me hugo1991

lol 認真

女朋友唔比

OK TGED
Can you see?

生於1991？

查無此人

(笑)Hugo1991都唔識

呢鋪幫你唔到

唉咁你今日做左乜

講中

唔好咁易信人小蛋

靚仔就唔洗你介紹

而家好似19911

笑撚完未

立場，好似我哋咁日日堅持

真唔識

上嚟睇呢個

我頂住先喇

差d tg search左

屌畢子咪走

就係太靚仔啲女唔敢埋身

梳 我out咗

佢都真係算係咁
真係日日都見佢一齊計

mk到

咁你可以落返去食藥

呢個做topic 幾時都用得

會唔會

英哥

真係唔知咩黎

但算了

禾英型仔

你可以做個踢波叻嘅傻仔

Google search ho la, no tg search la

快啦會痛死

ok 岩google左
明白了

係呀

唔識踢

睇多幾個咸青 你應該就明

同朋友fifa

ea sports真係驚

原本條友應該俾人玩到癲咗

石仔

繼續笑

原來你睇開

係咩 無留意
我記得好似有上過電視

真係可以玩到一日

利申最憎人玩fifa

一齊笑

上到吹水區熱門就睇 淨係睇吹水區熱門

電話開勿擾真係

蛋都有玩？

希望

有啲係幾好笑

好👌🏼

哦👍🏿

以前高登重有個中上男神 好鬼好笑

記得做多份backup！

我都想快啲完
德國聯署夠數

叫團員？

想拜你

曦仔⋯

唔係 細個聽到大
屋企人玩

曦仔為度

表揚

係好似viutv

叫團員既所長

認住咗你個名

同我睇開全部都搞笑

係 最憎要課金game

你課曬未

以前好笑啲

基佬

笑下幾好

懷疑樓主基緊了

清神探

星

等你強回

呢句真係招牌黎 冇左唔舒服

自推到5001

-3-

冇課過

小嘆係咪唔喺度

唔洗課

其實講乜

清好波

曦既晚安令基睡夢變得更加甜美

有一日我想飲波霸珍珠奶茶
點知個哥哥話: “小姐無珍珠啊~”

波霸珍珠奶茶要波霸走珍珠 thanks

我要波波波波波波波波波波霸

好搞笑尋晚聽好洗腦

唔玩嗰個mode就得

ea sports it’s in the game

玩左幾多年

咁四月應該係有個大話

組合唔返個音出黎

就12點

唔好嬲啦

四月是你的謊言 咁熟既 日本片

動畫

求b

曦曦

hehe

你毒L

計埋電腦好多年了 以前自己打多

洗唔洗咁樣人身攻擊

WEAK

未聽過 佢啲曲風都幾特別

hoho

咁應該真係勁

係快到乸埋一舊

Serrini 係好正㗎 把聲好特別

有冇歌聽 頭痛

Haha

唔得

有真人版電影

我都係聽佢啲歌 唔敢睇曬

未聞花名

唔係我鍾意嘅style

聽開邊啲之前係咪同你傾aimer 之後唔記得覆

聽曬

aimer首refrain好動畫好睇

我睇漫畫咋

jpop多

我aimer打手

見字飲水
見字坐直
見字加油

Back number

感謝提醒
直了

聽過首歌
睇過YouTube啲簡介 又係催淚戲

飛黎睇都喊左

廢的

謙的

嗚呀
我諗我地成日同場

笑撚死

波仔有無聽yui隊flower flower

係因為套戲先識 好好聽

今晚幾點瞓

曦

無呀 佢收咗山之後再出嚟啲歌難聽咗好多就無再留意

咁都搵到

what’s up

求b幾點

樓主有無上過來

冇

很擔心

就快

事實的

咁早既求b之前明明2點仲係度

你又有聽
咁真係同場多

佢冇事既 傻鳩點會有事

信的

唔好呀

唱腔係幾特別的

係咪

佢好搞笑 好多歌唱唱下中間 都講野

我無聽開佢
但呢首堅好聽

講住先到時又係兩點先瞓

Ok差d信左

都係聽返第1隻碟
新個堆麻麻
上年the fur deca joins個場你有冇去？

無啦 勁嬲

牙朗真係好on9

樓主見字上o黎叫我死開

比奶黃包我食先

勿信

Ok幫推先

木信

咁夜食

明明話要早訓 但係睇到泰國就訓唔到
幫幫手 RT下 見到佢地就諗起我地上年 好心疼
都唔知佢地聽日會發生咩事

佢幾有意識玩呢個形象

THX

萬幾retweet香港d tweet會唔會有

Hi

唔食就嬲

痴線

yes
應該又係有事去唔到

係真係幾鍾意佢

推到樓主見到為止

躝啦

Bye

食住呢個先

信樓主

我都好想睇到有
點都好 泰國朋友始終幫左我地好多 而且佢地都係爭取緊民主

玩留

mami

係 有時都會留言俾佢地support下

嘩頂

佢弱雞

我愛樓主

年聽開邊類外國野？

真係有即刻笑返

好人一生平安

Wtf我以為佢廿中only

好可愛 掟壽包

食住壽包先

其實我真係鍾意食壽包

唔係 係啲fans叫開佢做mami

可以好似上次帝巴咁，全部登記當兵，加器官捐贈

我知
我意思係 原來佢30歲了

聽post rock 多 不過呢幾年都少左
sufjan stevens都好的
想搵新野聽但唔太識搵

幫你推多下

上嚟見到樓主翻嚟唔使諗了

冇事 就快強回了

佢今日晏就講過話想講律師嘛

和你掟

畢子

為人民服務 respect

我以前都係聽dreampop/postrock
呢幾年慢慢變左 modern classical / ambient
到而家聽ambient / minimal techno

不過godspeed點都係心目中神band黎

好似又係顏色水
都唔知啲水有無加料

你好返啲未

我save唔到呢個gif

天下烏鴉一樣黑

不過都係奶黃正啲

有得save嫁？

唔緊要 你比乜食乜

要問求b 我都想save

都耐無聽

save到喇
copy左 跟住去回覆度paste一次 就有得save

冇咪講到有為止

Day 53
53日仍然係官派律師
冇人知道係邊個
冇人知道幾時開庭
冇人知道幾時返到嚟

咁冇咪講到有
日日提好過乜都唔做咁等奇蹟出現
至少我係咁諗
我一直開post
唔係為邊個亦唔係代表邊個

「我」只係唔甘心就咁放棄

不能放棄 不能忘記
#save12hkyouths #save12

ACAB
無個警察係好人
香港如是
泰國如是
白羅斯如是
早兩日先見白羅斯有水炮車用橙色水射人

瞓直左依家

ppusy

可以

都成熟的

可以的

無見到

唔緊要 你唔舒服

我繼續潛

godspeed開頭唔識欣賞
但真係嗒多幾次越嗒越入味 停唔到

modern classical係咪olafur arnalds嗰類?唔太識分
ambient / techno真係唔識 aphex twin bonobo應該算eletronic多啲?

曦曦好好

gd ah

輕輕一推

勁易養 咩都擺入口

好返啲未

係咪要通頂

啱啱draft 咗 推曬去聽日做

好翻好好好好多

好事 快啲去瞓啦

好事 聽日會再好啲了

欣賞的

唔揀飲擇食

唔會比佢少

啲藍屍串9之鋒起底無用
唔知支那會唔會有禁制令呢樣嘢

特別的

Tag Solomon

唔舒服仲唔訓！！

咁求b唔鍾意食咩的

記得得閒上o黎掛住你

屎大夫你唔瞓會頭痛

戒凍啦

榴連

godspeed主腦個人魅力好強 佢地d野已經超出音樂呢個範圍

olafur係當中比較易入口果個 第2，3集d碟後水準太差
反而佢玩電野隊kiasmos有驚喜

minimal techno係下面呢首咁 開頭聽唔慣會幾悶 岩訓覺前熄哂燈聽 越聽越有咪個種

咁真係屎

想tweet多幾下先

準備緊

粗重野我來

Can

早抖

最怕等不到太多以後

真係一pat pat咁

戒緊了

我食

嘩身份證都有

小眼訓的

仲有冇咩唔食好搞笑

我真係係

食成點？國難聽講幾好

貓山王沙冰

睡未了小年

照顧

水煮魚嗰啲

我無食過 無興趣食

陣味真係

覺得無咩用 我無去國難呀 俾有需要嘅人

食過一次就不了

佢可以揀唔義診

覺得玩十幾廿分鐘音樂真係癲癲地 silver mt zion都有聽少少

我反而聽佢近期D 不過係會覺得來來去去都有啲似 唔知是佢係咁定點
留意下kiasmos先

謝蛋蛋推介 天日聽完再分享

關注

我fd子都係味都唔得你哋點去泰國

沖埋涼就睡了

我地食返奶黃包

追蹤

咁晏仲未沖

慢慢聽
開心 好耐無同人傾音樂 估唔到呢度有

所以少去，去台灣多

咁我諗下轉唔轉先

中爾基子

呢個正好多

如果睇極都冇咩好轉就轉 正常價 3日藥$340

台灣台灣

係 除左奶黃仲鍾意食咩

小心身體

係咪花果山mark低咗

又近又多嘢食

yesss
你會一試難忘

你仲好講 你都

苦呢

曦是最好的

小籠包

強勢回歸了

極想去

Same其實我好鍾意食麵包

我出名衰睇耐啲就知了

有冇野好篤灰

好耐冇去喇

推呀 推 推佢老母

已知

心水清

唔知 係咪又昏左 佢真係傻鳩黎

丹麥麵包

我話最好就最好

我大個左都鍾意左食提子包

香港應該比較少人聽呢類型嘅歌

佢話佢繼續潛

叉要帶眼識人

好想去夜市

苦喎 佢有講？

等等我睇下先

蛋餅

細個嗰陣唔鍾意食提子乾，而家反而又ok

對上一次去台灣應該係中學

好似無

係 真係好少
試左可能慢慢鐘意 音樂可以有好多形式

個口感好核突

真係一樣今晚食完

可能瞓左 今日成日話瞓教
不過算啦佢真係要抖下 佢真係24個鐘睇po 辛苦了 係有少少諗起佢咁

大陸玩拖字訣

雞排，熱炒

聽開宮崎駿同迪士尼嘅表示唔識欣賞

硬係怪怪哋咁

好少一下子接受到的

55看到

細個直頭吐返出嚟

大家都會潛下 西西都係

宮崎駿首 spirited away好正

你真係幾q

抖下好事 係我咁啱諗起佢你都要抖

佢會唔會扎醒 瞓唔到咁耐

希望唔好了 瞓下醒下好辛苦

真係 佢好似食完嘢就無上嚟無沖涼

spirited away係千與千尋嘅英文名嚟(好似係

佢沖完個涼 再食左烏冬 應該真係瞓柒左 依家應該瞓到死左

唔好笑喇

磚中

Shit 踩親隻米奇佢慘叫咗下

想去泰國

One summer’s day!

唔o能想知 感謝...

瞓到死左 笑死

禁錯制回覆

依家可以屌下佢

屌你老虎

清好幽

好波

慣了夜深沖 靜靜的

點踩到

你食野未 你都差唔多夠鐘食野了

唔知幾時先去得

是的
開心認識到蛋蛋

食咗甜筒

知你點解驚人追po

是的 拉闊下耳仔發掘多啲

出年啩

還未很慣半夜裡無力支撐

人生no merry go round

聽日聽呢個先之前個首重口左

好耐無食

唔追了

Grad trip?

戴住口罩去旅行

我下次追你故

佢訓喺路中心 我冇留意

好聽呀 佢嘅有歌詞版叫做いのちの名前

讚！

唔緊 重口呢啲都係習慣與否

類似遊學團

依首都好聽 this game 鋼琴版好正

樓主會唔會被自殺....

叉包好波!

好青春

真 知咩事啦

叫咗你唔好望我側面

想追我咪講

求b瞓未

幽

彈比我聽

牙Joe係尾機的

好玩

差唔多喇

態度好好

笑緊佢

其實戴口罩都幾有安全感不過真係唔想慣

叫樓主餵我了

菊次郎都係正

點解你會睇返上面

在夜晚說早晨

建議勿亂講野

蛋

想我追？

留意到你咩歌都聽adore

放心 你會媾到女的

我唔瞓了

彈琴極廢 而且返工邊有時間練呀

笑乜

慢慢再分享

夜了睡覺不重要

柔變了

有佢上水陪你 我就準備瞓

唉真係唔得 真係慣左

是的
蛋蛋有冇聽教授 其實我除了聖誕嗰首唔太識佢其他

睇返reply

咁要溝仔了

真...收工練未

某國國歌唔聽的

講笑 跟你

食過墾丁一間鐵板燒覺得幾好食

比佢抖

我係

驚左

有有
第一首係識mr lawrence先
後尾發覺佢同其他artist 既 collabaration仲西利
咁多年黎一直求變

冇去過墾丁

係鬼既

講埋

好掛住墾丁個海

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

你想點

不過戴口罩都小咗病

咁我嚟陪你

瞓lu

狗也不屌

尤其是代我傷心的唱片

翻開一張張舊相片找到一套信件

想一齊笑

我又唔關事

之前真係一個月病一次

上次去無挽啲咩

唔比好心你 你肚痛就瞓

食過墾丁一間滷肉飯做咗水魚

之前搵左YMO黎聽
又真係好驚喜 冇諗過佢都有玩電子既一面

貪官名册

講多陣

以為小年唔睇

哭咗 上次無乜點感受到

今朝講過真係笑

感謝永遠有歌把心境道破

周圍啲人相對乾淨咗

無意發現 當天穿返學夏季襯衣

我勁污糟

唔比唔比

揀黎睇

剎那間身體的觸碰.....大件事！！！

咁就開心

Gg

笑唔出lo

笑下好

嫌棄？？

開心果？

都唔知點解咁多人排隊

廢仔

我傻仔

同邊個觸碰

ymo我未搵黎聽tim 會trytry

呢隻都好

點會

好貴??

光復香港時代革命

求b中左圈套

想貼圖

好多多人排隊都係fake

鍾意蛋散多啲

又貴又難食仲要排隊

ok好彩我其實勁乾淨

今日發現好多人都追po

好的 巧多野聽

Cc

滷肉飯都可以中伏

麻麻地

牙騎

求b加埋貓樣真係勁慘

我見有台灣人排先排

我會收嗲

真所以我笑左

spotify/apple music?

以為你瞓咗

未試過咁伏

今日冇出街呀唔洗頭啦

兜

無

真係好慘呀

好伏

佢哋係咪都係遊客

唔知間野執咗未

都話你 唔好成人鬧人

食家

傻架我冇鬧過小年

用開spotify 冇點用apple music 唔知邊樣好啲

貴過喺香港食呀

所以聽日戴帽算

兜唔到

求b去幫手執下

好身手

全部都唔瞓

遊客區真係難分啲

咁真係好貴，台北食都係40幾台

貴過香港食

原來有鬧過我

點難食法真係慘得黎好搞笑

真係想掉你上床

繼續放假

暫時未

我都好想知，佢哋成日食點會食嗰間架

屌下樓主先

好chi sin

台灣最伏嗰次

洗頭....

聽日去

唔洗了

求b好好人

去台灣唔食有咩做

好筋骨

唔明點解會有台灣人食

正仔

碌緊碌緊

2個歌庫都差唔多
鐘意spotify有得睇人聽緊咩
遲d可以互follow下

你唔食有咩做

我都係

咪係，台北都平過佢

我今日聽日後日大後日都追po

咁我呢3日會鬧你

真心feel到唔好食

嗰啲台灣人無味覺

同你傾偈

原來是咁冇問題

要訓了

搵個沉底post tg 你

有得睇人聽緊咩？？？

吓

係呀 有得睇friend activity

依家知道咗 咁我唔追po 了

包包勁

難食到食咗一半就走左

竟然有啲咁嘅嘢

晨曦要同你學下

已經買咗機票

難食到盡頭

睇到第一下我仲想問你係咪講真

聞到臭

真係未試過咁伏

你彎低身可唔可以掂到腳趾

我估你會食曬

學咩野

真咩點呀滷肉飯都會難食到咁架咩

我都想知

可能佢哋都中咗伏唔出聲

以為台灣冇唔好食嘅滷肉飯

樓主幾日無洗頭你又唔嘔既

可以難食到咁

Cow女 呢句快啲mark 低

走咗去食其他野

真係笑左

唔mark 唔係我style

大嘔

掂到手指

即係掂唔到好搞笑

偏心

所以...

可能佢太多人做唔切是但整

擺明偏向你嗰邊

所以咩

我都係咁諗架

求b去整

珍

唔講

係喎

R左頭

真？？遲啲去了？

有陰影

要掂到慢慢拉筋

不了食就得

叫咗你洗頭

講笑sor

感謝

拉到抽筋

Hea 爆

求b我offline sin
Goodnight

... ok

byebye

Goodnight 小柔你快啲瞓

你快啲瞓

早抖...曦

去lu

搵緊你個replygoodnight 食家

快啲去瞓

推啦

做個月入幾千嘅公務員 可以有兩個地址？！

好勁

TT

最近還好嗎嗎

好嗎嗎好qq

好就好！

食早餐未

等午餐一齊食你呢

我都係諗緊午餐食咩

諗住魚香茄子入嚟就魚香茄子但見到粟米肉粒

兩個都食啦

兩個飯

@基爾巴

邊個？

我都見到

食嘢

LUNCH食三文治

佢淨係得呢張相

而家個個POST都有

.

幾日冇見

可摸耳用張正d

蛋蛋

有事請教

大家研究吓!!! 有咩幫到你?

真識食
利申: agger

以前養貓貓會唔會用牙膏幫佢刷牙？

有d趕客張相
唔知佢用意係乜

會，但開頭小心會咬你

我一直間唔中用桶花幫佢抹
最近見到牙仔開始黃同有積
睇黎唔刷唔得

佢係搞手仔剪甲都咬你同你死過
刷牙真係好難搞

耐唔耐就有呢啲人以前高登多啲

啲牙膏食得㗎，你試吓每日吱一小粒撈埋去啲糧度俾佢慣咗個味先啦!!第一二次係大戰嚟

有咩秘訣打開佢個口
睇片教過MAK去佢面豬D位就會自動打開
試極都唔得 佢仲同我咪到個咀實一實

冇咪講到有為止

冇，點自動打開，監硬夾住兩邊

留名

send上twitter